義和B 唔係話踢得好好 但起碼佢無隱形😊

佢踢波
某球員隱形
踢波點都好過隱形既😊

唔係話針對邊個球員😊

55

ozxxx?

Ozil無出
恥笑開始

出左都係隱形....

駁唔到…